又手痕搵返佢...

早排有個post講人生中有無一個令你難以忘懷既人，睇完好有感觸... 本身覺得已經放低左佢， 但發現原來根本做唔到！ 最近， 好想俾自己最後一次鼓起勇氣既機會，所以又手痕搵返佢，希望下一次見到佢， 我仍然有呢份勇氣！講哂自己想講既野，我唔想繼續係到躊躇不前....
可唔可以鼓勵下我

OK,鼓勵

唔可以

唔好
睇完一次
一定會話又放唔低睇最後一次

離開
不應再打攪愛人 對不對？

會攰